有無巴打睇 Ellen 個show?

D飛一陣秒晒
其實係想求飛
想問下有無巴打可以放 2張 咩時間價錢都得
THANKSSSSSSS